CC定city engine asso?

問題討論咗成個月都冇答案
身邊一啲人話CC 一啲人話city
有冇人可以指點迷津

Hkcc for sure
City asso比狗讀 升U率<3%

cccu asso Engine
yr1 走左五個有去city有去hku
yr2 成級75人 同我熟既有九個人
我就中大
四個中大 兩個科大 兩個ou 一個retake asso
今年都科大grad
如果樓主你想向電腦科既Engine
cccu asso應該好過cc
但係當年教自己programming既lecture己經返左ust

City係jupas入面 唔係CCCU

輕輕一推

推